點解依加d港女成日係ig自拍跳舞

乜鳩都擺上連登

因為本身係俾佢d fd睇，唔係俾你睇

好撚柒

比自己frd睇點解要tag

unfollow 囉垃圾

仲要跳埋d大陸舞

第2條LINK 條女對波跌到落肚

乜撚野舞黎
好多人跳

笑撚死

大陸個d唔知咩柒廣場舞 好撚柒

墜linna

女黎既咩

男扮女

想睇多d 要靚女既
叫咩名

好過擺無限loop個死人動作

女都算啦 見過有班仔跳

笑到仆街

the fucking boys
每次見到tf boy嗰三隻乸佬都反胃

屌你笑撚死

最後灰色少女好雙

第3個乜水黎...咁撚多人FOLLOW

樓主你自爆左

以前大學生了沒啲女

大陸興左好耐，d人黎黎去去都係跳個3首

Double May 啊 奶啦

時事台?

關你撚事,唔中意咪撚睇

其實...佢跳舞關你撚事咩，又唔係跳俾你條毒撚睇
利申 毒撚

借刀？

溫妮

又係啵

你有冇諗過人地唔係想俾你睇

第一條女好可愛

屌 第一條女之前成日扮被人開post 駁上位
又勁撚作狀
唱歌同佢一樣好聽大有人在

睇完本身唔覺有咩 睇完樓主既留言成件事變到有小小柒

第2條女成日曬佢個球星男朋友

隻狗好正

如果標題唔係寫港女 而係寫台妹 d comment應該會唔同晒

Vicky嘩屌 得影相正

屌

Unfollow左

唔想比人睇就唔好加tag啦屌

有d動態 兩條港女係到左右搖頭 唔知做9 弱9智咁

Detail

你聽佢9up

全部女人都係雞啦，講埋d 廢話

潮流興咩就做咩架啦，遲d興食屎又咪有人會直播食，見怪不怪

block哂 唔該樓主

咁又係

跳都唔好跳大陸舞啦

樓主最後一段台妹黎

非會員一齊睇

第三段唔係台妹黎嫁咩
之前係台灣拍自己跳既"青春xx手冊"mv

啲閪窿臭架

臭你又奶

仲柒過乜春gwiyomi

跳下開心舞姐

冇人睇你就咪撚推咁多次啦

Joeytheye唱love the way you lie 好撚勁

第三條link係台妹黎架戇鳩仔

Colorful

呢D係鬼港女

戴祖兒好撚樣衰

笑撚死 雙重標準到

話關你撚事嗰d柒頭唔該過主

咪就係

跳palama d女先正

係得連登仔先話會尷尬
人地呢種玩法泰國越南都係好多人玩

Cls

點解d人咁撚有自信

你都係姐

那裡來的自信

第一條女ok嘅 但跳呢啲都係柒，想像唔到拍個陣個場景有幾柒